對唔住，我興奮到訓唔到

求大家唔好屌我出無用post，
講左幾日嘅搞死香港，
突然出左多方消息，
今次應該機會勁大，
忍唔住想快d見班藍屍狗同狗官個死老豆樣
原諒我出次無用post，
歡迎大家入黎大笑

大家可以睇睇期指

成出戲先啱啱開始，又興奮

明嘅，但就算未落實，
我都好興奮，
起碼我知要贏一定要香港死先，
無白手套中共點吊命

見到剩底最後唔知幾多公里塊牌咋
未完啊

近期無乜嘢笑得出，
比我輕鬆一晚

劏房波又死樣啦

有冇人知save hk情況

沈旭暉facebook有講, 而家係全香港人最團結既一刻

想聽日上街開香檳慶祝 多謝美國

其實今個星期已經聽到公司班藍屍震緊，
聽日有好戲睇

僭建波既眼紅紅幅相，只係序幕

想知有錢藍屍仲撐唔撐國安法

未開民智果班就唔理啦

有錢個班蠢唔哂，
好多人散緊資產。
佢地實驚到仆街

聽日恒指跌幾多

手足們，我地一定要贏

拍定手先
不過正常人都會好撚興奮

係，明知未有定案，
但都好想射

真係訓唔到

激動到，忍唔住大笑